元朗站未完架！屌你老母班畜龍入西鐵站扑人！

上星期白衫
今日輪到班畜龍
屌拿星一撚樣手法

打到爆晒缸

屌你老母沖埋入站上月台上埋車捉人丫苯

打市民就咁落力

dklm 入西鐵扑頭

同班白衫恐怖份子有咩分別呀

仲仆街過沙田

爆鐘叫消防

換咗衫啫 警黑一家

屌佢老母 我地係咪真係仲要咁和平？
點解我地唔可以做主動？
點解每次都有手足比人打到爆晒缸？

去死

又要人走又要入去打人
黑狗死全家

七點半叫撤退
都乜鐘數仲未走.......

自動當選選區剩下28個，元朗天水圍區佔13

屌垃圾黑警

push

屌，一撚樣

推

有阿伯爆咗缸 屌你老母

認真 CALL消防
有消防做証証明黑警亂打人
會好好多

班恐龍唔係香港人，向記者出椒

唔走就要俾你打？
仆你個臭街
點解仲要出糧俾你仲要俾你打！？
出糧俾你係咪交保護費？係唔係都要俾你打！？
咁唔撚出糧啦，留錢買裝打鳩你班狗好過啦
當然仲要打埋你班鄉黑

好撚嬲 叫人走又上黎打鳩人

有個藍衫中佬比人扑到成地血

乜9行動，要人走又追上西鐵，啲速龍真係冇腦架喎

消防

無佢地 啲人點走啊屌你

又叫人
d 人走緊又入去扑人做乜撚野

快撚d爆鐘call消防

其實同一班人，只係換左衫

就係你班撚樣，我屌9哂你班人，人多又走人少又走，對峙緊又走，形勢好又走，乜撚野be water，你日9日走你係咪覺得政府會自己撤回

得啦知你走得切啦
班手足退撚到落西鐵站啦已經
係成班畜龍沖入站扑頭呀

屌你老母果然警黑一家親

陣間不停元朗站想走都冇得走
前線諗清楚仲值唔值得留喺度

豬？
何方妖獸！

速龍衝入西鐵站對蘋果記者噴胡椒噴霧

(集氣)所有人咀咒黑警死全家, 係所有回覆加上

黑警死全家, 黑警百病纏身

開埋槍

好撚柒痴線

我有合理懷疑，兩次721發動恐怖襲擊的人同今晚的畜龍小隊是同一班人

站內？

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

因為有好多冷氣軍師話再留會失民意/無意思/睇唔明/be water

根本同白衫無撚分別

反擊啦

係
許智峯行埋去先肯收槍

source now live

一早知係唔合法，重唔走。
俾哂機會人地光明正大打，值得？

一早無車，重要留底俾人打，值得？

唔係講你地前線錯，而係唔值得白白俾人打。

sorry可能好多人唔啱聽，但我無講錯

根本一撚樣
痴撚線幾百人點一下撤到
照班畜龍放工地鐵站好逼係咪又可以拎棍扑人
屌佢老母完全失控

Push

下次可唔可以真係一齊走，唔走都講返聲，等人可以留低back up
我呢啲垃圾準時走咗真係好唔安樂

個d唔係著黑衫 唔關事既
心諗唔關自己事 唔怕
點知班恐龍已經見人就打

根本速龍就係嗰班白衣人

垃圾黑警

綠衫*
成地血 屌

pudh

仆街
叫到成班諗住走
班畜龍狗就衝上黎打普通人
打完又要即刻縮, 成班勇武衝返上去又成班縮晒入老母個閪

同一班人點會有分別?

打完人就走撚左去
仆街俾天收啦
屌你老母

睇到好撚柒嬲

一齊走走唔到 西鐵坐唔落

唔好再叫速龍小隊做速龍小隊！係跑狗！

光復香港！時代革命！

39分鐘失蹤

打平民呀！！搭西鐵犯左咩法呀！！！

比人係網上嚇兩嚇啲人又走咁啲
現場叫又走咁啲

冇人阻你呀？
做咩先？

真係痴曬線

好精彩，食住雪糕睇緊，不過一下就停，無咩野睇，應該可以收工坐車返去啦

垃圾

pish

屌你老母死黑警
憑咩冇學歷冇技能冇責任心拎3萬幾人工
仲話有宿舍排

屌你老母臭閪死黑警等天收生仔冇屎忽

冷氣軍師唔係大台
每個人獨立思考
過咗六點冇人阻你做任何嘢
但六點前小心累到自己友
唔好屈冷氣軍師

利申：非冷氣軍師
有去元朗冇叫過人走

黑警屋企人都要百病纏身

白衫=警賊
Confirmed

呢啲唔似係示威者wo

你真係幾撚黑心 你唔配我哋幫你打生打死不 你唔配做香港人

梗係冇分別啦 同一班人不過唔同衫咁解

西鐵站犯咩法？
同埋咩咁撚樣用腳同爛仔有咩分別？

軍裝都仲話聽order做野 有啲組織，哩班失控小隊 出親黎都係挑釁搞事亂黎，冇王管冇目的行動 暴力發洩打到綠衫都扯唔走

到底係黑警721換左白衫打人

定係今日黑社會換左狗衫打人

偷偷地幫老母開咗AirDrop

靠大家出一分力，文宣組聽日全面進場！！
屌你老母死黑警

換左衫 打
應該公安來